就夠期 想搵另一間網絡公司

冇信用卡

要1000mb+家居電話 請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
😎NowTv最平組合優惠$99😎 💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg:

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－
提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

NowTV － 最抵＄99 有兩個組合睇
｀以家仲會有禮品送返添阿😝😝
CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG:

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129
1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON